廣東歌入面出現次數最多既動物係咩？

係咪魷魚？

鯨魚

鵝

人

魷魚 天空中盤旋
魷魚 無人敢踫
魷魚在夢幻國

魷魚候鳥飛走吧
無聊望見了魷魚

恒大狗

而我確信我是恒狗

牛

哺乳類

你
因為樓主係狗

應該祖兒沒期待

我的歌聲中祖兒沒有你

On9

貓狗

魷魚釀好一口酒

魷魚看得見晨曦 才能歡天喜地